沙田 鄧肇峰 / 盧俊賢 係咩人

收到佢地啲洗樓 postcard. 想問下佢地咩底?
佢地話自己熱心公益
口號: 我們積極參與社區事務讓香港重拾美好

自己手動回 =D

沙 田 新 力 軍 | 市 中 心「變．新」

鄧肇峰，80後，從事管治咨詢（Governance Consulting）。拔萃男書院（DBS）畢業、香港大學工程（榮譽）學士（BEng (Hons)）、香港浸會大學公司管治與合規理學碩士（MScCGC）、中歐國際工商學院工商管理碩士（MBA）；特許金融分析師（CFA）、特許估值測量師（MRICS）、RICS 註冊估價師、中國稅務咨詢師、香港門薩學會會員（HK Mensa）。

以「變．新」為口號，積極為沙田區求變創新；六大政綱：
1. 青年發展、2. 醫療保健、3. 長者福利
4. 社區治安、5. 文娛康樂、6. 社區環境及交通

Facebook @calvintanghk
Email calvintang@themoment.hk

選舉廣告 | 自行製作 | 18 Oct 2019 | 數量：1

扮黃

立場新聞爆衛議員料

鄧生，做咩玩分身？

我其實係衛議員 搵我有事？

Hi, 鄧生。快啲爆哂自己啲分身出來見我啦
依個po咁冷門，其實得我地兩丁友係度渣

沙田市中心鄧肇峰係紅底

呢條友係偽黃 請廣傳

紅到仆街呀 咪撚投

殘體字btw

不解釋